CCTVB 同Cable 一單訪問兩個性格

雖然係old news
都係睇到眼都突
source: hkerstandwithhk/TVB/有線新聞

無線真理部你估係流㗎

推

真理部

真係好7

CCTVB自我審查!